想問呢個時候裸辭係味不智

有無好心人比意見
24歲 搵14k...

負評？

學歷得hd...

想辭姐係冇心做，唔好曬時間啦，有d儲蓄既，就辭職思考人生重新出發

得4萬

但一陣唔做 工都搵唔到仲慘？

感謝

有無人比下意見

連登無人工作？

係

咩行業?想轉工定自己出嚟搞生意?

又唔係D咩高薪厚職, 辭啦

如果搞生意其實而家係機會
經濟差成本稍微低左
到你過幾個月開始搞，社會有機會有報復性消費

被辭揮手，但我幾enjoy而家退休生活
暫無經濟壓力
有諗過返吓兼職先

做邊行

服務行業

呢個時世 驚搵唔到工...

我都會enjoy 但諗到手停口停....

轉工啦 無錢搞生意

同你一樣24想裸辭…但又唔知自己想做咩行業，更慘既係一唔做就沒收入，rip

有舊錢meet 下既咪當休息下

係呀
我打算做工程 起碼有前途

得小小炸 同埋都24歲了 一休息驚休息好耐